如果可以 我希望負責全天候煮好西比手足食

一個中意煮野食既人上

我做你sous-chef

有冇廚房容納我地兩個

入poly啦
急要人

我都可以幫手